連登仔係深圳人民醫院玩既住既食既扑既入晒老衲數

少林寺會破產

醫院有咩玩

護士

老衲老婆